認真，有錢有外國passport都唔好生仔

住緊四小龍（租）
揸c200 coupe
做bank middle office
加拿大不知名大學analytics畢業
諗緊返去
但都唔會結婚生仔

好彩你話唔生

連登仔個個Cambridge/harvard,住緊獨立豪宅，你咁既身細就唔好開post啦

關我撚事

關我撚事咩
你搵到人同你生先再講啦
得個dd以為自己算撈得掂呀？

超 收皮啦